一位美國德州朋友就NBA火箭隊事件對香港嘅建議

Hexas=德州
Houston =休斯頓 係德州入面嘅其中一個城市

呢位朋友提到火箭隊事件令全美國都知香港發生緊咩事
如果想呢團火越燒越旺 佢建議下次遊行/集會/人鏈
除咗舉美國旗仲可以舉埋德州嘅旗

歡迎討論 幫我推！
光復香港 時代革命

*Texas

推

德州, 牛仔
勇武

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

美國隊長

推！我最鍾意勾結外國勢力

留名等睇有人話南方旗 美國人會嬲

呢一着係雙面刃
詳細情況記得唔太清楚：
Texas有班人成日話聯邦政府遺反
上上(19)世紀美國同墨西哥簽訂嘅Texas割讓條約
Texas依家有權要求獨立
如果要擧 Texas州旗
可能擧埋火箭隊旗會好啲

唔熟美國歷史 歡迎討論
推

另類連儂牆 家家戶戶都知道

舉Support Trump都好大爭議
暫時只舉美國旗就好了

德州好多牛仔

咁舉火箭旗同NBA旗
清晰易明

Push

邊度買
舉唔反對

德州人咁有民族意識
得罪佢地

你估幾時出現

chairman Lam

出現啦

得罪cow boy , 你班支那蛆死鳩緊了

#22

如果舉埋NBA同火箭隊嘅旗仔 有冇得諗？

push

做二五仔真係好開心

呢個用字係暗諷梗木奠獨裁喎

支持舉NBA旗同火箭旗
舉州旗有少少離題而且會冒險
美國政治我地唔熟最好避免take side
舉箭旗nba旗就實冇死

激到班蛆中風

旗呢味嘢真係唔好亂扯
每面旗所代表既歷史意義唔係就咁Google就可以搵到
問到啲local可能會好啲

火箭隊隊旗+美國旗

德州人係美國最有民族意識既一個州我會認同既，不過話美國人會聽德州人講野我就未必認同啦。

舉德州旗的確會令大部份德州人留意事件（相反，舉加州旗唔會有加州人care），我亦唔覺得其他州既人會反感既。

利申：住過美國不同城市

I love Texas BBQ! Baby back ribs!

舉左先

舉埋火箭隊旗
13億人可以真正脫離nba

一人一件火箭波衫

每個洲都覺得自己最勁架啦
唔緊要嘅，邊個支持香港，
邊個就係自己友！

Hello 你主子又驚啦？

人鏈活動個陣加埋NBA同火箭隊落去

推
Taxes !!!!

外國勢力

舉NBA

美國人自己玩番好地地

ye all listen!

let the flag rise!

gogogo

Trump好似未出過聲撐

我冇反對舉Texas州旗同美國國旗
我只係建議舉埋火箭隊旗會好啲

如果現實真係有美國隊長就好

支持舉埋德州嘅旗
沒火箭總經理助攻 邊有咁大回響!!!!!

你納稅?

希望呢扇窗唔好關太快

玩red dead 都知牛仔有幾勇武

Ok wor

多謝建議！與德州同行

一定要舉！！！！
呢個禮拜前線手足好即刻舉，要快！

11/10 十八區 全民文宣

其實 舉哂咁多個洲咪得

前幾日佢喺白宫個記者會提到美中貿易時候
講到香港部份好似有提過？

舉火箭旗都夠 德州留一手

唔一定前線 和理非集會同人鏈都可以
大量印刷

推 一齊牛仔

推呀！難得德州佬都撐！

繼續煲大佢
我地要配合唔好浪費人地一番心機
但係香港有Bloomberg記者咩

舉埋有出聲既 波波教練馬剌 等等的隊

人人都係球迷

Lone Star State

一睇以為智利旗,好難分
推左先

咦

Bloomberg唔係喺香港有個分部咩？？

嚴格黎講唔係撐
你當係suggestion好啲

點先有支旗？支持

分裂美國？
家陣都已經唔係淨得德州講緊呢單嘢

德州旗加埋火箭
不如加埋籃球大和解一齊搞
但好似好難煲上頭版

旗唔好亂扯，好易令人誤會有其他意思，美國旗就美國旗啦

Push push

都啱嘅
呢個時候佢嘅助攻算係咁
當然希望可以再多啲

你岩 而家集中番nba事件就舉番相應既旗
但德州旗就唔好喇 小心畫蛇添足

Texas
自膠

細個叫開侯斯頓
依家叫休斯頓...

舉NBA Rockets 暴雪 既logo

點解一位xxxx朋友講嘅野永遠都好似多人留意啲咁？

暴雪？

Texas sentaor 係 Ted Cruz

Fyi

佢係最早一批關注香港嘅國會議員

嚟幫推 星期六日行動po！

煲大美國本土民意 trump 無得唔做野

推啊
我地需要戰友

牛仔快啲黎做勇武派

唔識美國歷史 唔知美國本地人點諗就咪撚搞咁多野啦
10.10 一個台灣旗都吵咁耐

thanks soften

trump都係仆街，bowed to China to make deal

Blizzard

texas佬全美最癲
200年仲係成堆牛仔, 槍多過你差佬

舉美國旗咪算，而家明顯辣著成個美國

舉完有咩用呀？屌

而家每次見到 某某朋友 我都非常警惕，再諗諗

德州旗 火箭旗

Howdy Texas

屌，舉美國旗咪得，支持成個美國，唔好亂舉其他旗。

推
舉Texas旗！屌到Harden冚家鏟！！

支持

推
唔好浪費核彈

驚弄巧成拙，讓子彈飛啦

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

勇武牛仔進場

全個r/hearthstone都係度鬧緊暴雪，快d上去做文宣

舉Texas旗係咪ON9
呢單野係關全美國人事
一個美國人俾中國政府要脅
你點會淨係connect texas人?
眼光唔該放大小小
唔好一個鬼佬同你講野就打曬飛機聽曬佢講

乜撚旗都舉

My dearest lone star state

H-town

spurs 德州英雄
vs rockets 德州奶共狗

獨行俠一定奶共
奶到個名都比中國人改鳩埋
仲要易帝打過

乜旗都舉下咪得囉

group埋一班人著火箭波衫遊行集會都得

推啊

幾驚又話咩黑人白人 畜奴問題

今次 中國 豬隊友 又出黎幫咗次勁既手

推推推

Pish

texan旗同confederate 唔同掛?
有冇connoctation唔知, 無點留意果班生番

幫推幫推幫推幫推幫推

無去過/住過
texas印象就係一班 trigger happy republicans

呢條垃圾係無撚用

邊個地方officially支持我地就舉邊個

不贊成

Texan

有得諗, 可惜我地已經無辦法再大型遊行

不如直接NBA LOGO

人地美國邊似支那咁舉州旗會屌
尤其美國係聯邦制國家

關於NBA，Blizzard，Apple呢幾單嘢
Trump啱啱都retweet咗佢有留意到

我講緊真cow boy

This way sir

美國本土撚connected

州名源自美洲原居民的語言，意思是「朋友」或是「盟友」。十七世紀時，西班牙的探險家在與Caddoan語族的Hasinai族人打交道時，將印第安人稱呼自己為朋友（thecas）的詞語誤解為德州的地名，雖然後來明白到原本的意思而嘗試更改，但德薩斯此一地名一直沿用下來。雖然地名的意思曾被誤解，但卻與今日德州的座右銘「友誼」不謀而合。

source wiki:

其實德州有咩咁特別? 做咩好似特別多固執癲線佬, 德州又好似好重要咁

人地係自願歸美

墨西哥不承認德薩斯的獨立，宣佈要將德薩斯重新併入其領土，並警告假如美國介入的話，兩國之間將爆發戰爭。德薩斯維持其獨立立場並強調格蘭德河是其邊界。英國試圖調停這場爭議但沒有成功，因為墨西哥不肯承認德薩斯。1845年，美國宣佈假如德薩斯共和國願意加入美國的話，美國將承認格蘭德河為其邊界。同年，德薩斯加入美國，成為第28個州。為此美國和墨西哥因德薩斯地位問題爆發美墨戰爭。

支旗好撚型，好似美國隊長

up

舉晒咁多個州份又點話

香港人加油！煲大佢！

Lone star state

美國人點同香港人
條友係咪真架

德州係美國最本土派既州 gogogo

幫推

搞返場stand with morey 籃球賽有冇得諗？

小心俾人利用

可能好多人都唔知咩旗(國際)

真
小心d好
樓主仲要潛水

Sir,this way

馬刺，火箭，Dallas Mavericks 手足入

咁搵旗隊一次過舉晒50支州旗咪夠晒公平

行開下姐 冇潛到

知的人就會知

[size=4][orange] 德克薩斯州（英語：State of Texas），簡稱德州或得州，是全美國土地面積和人口的第二大州（面積僅次於阿拉斯加州；人口次於加利福尼亞州）。

德州人口美國第二

德州嘅身份係美國有少少唔同，因為德州係唯一加入（annex) 美國嘅洲份。

同千祈唔好用南方旗，因為帶有種族歧視成份。

大包圍

德州旗！

你都話全美國都知咩事
咁點解唔舉美國旗淨舉德州，全個盤包括哂，搞到咁複雜

德州旗嘅爭議比較大 咁舉NBA同火箭旗有咩意見？

無意見！

支持德州，守護民主自由，合乎國際口味
順便整埋blizzard nazi旗啦

美國旗咪算，攪太多反而好造作

正

布殊家族就係德州人，勇武派唔打唔舒服

火箭旗啦 直接啲

嘩！推呀！

會唔會以後著火箭波衫都會俾人拉

推。

唔好咁明顯support Trump
唔係玩呢啲個人主義
同埋而家係個議會幫緊香港

德州想玩獨立

我都覺美國旗 美國歌都夠

拎住把槍出街食嘢

推！

係

都係唔好搞咁多嘢

舉哂咪一支美國旗搞掂哂囉 好似係

德州有人提倡德州獨立架
小心啲好 唔好激嬲其他美國人

一枝+所有洲旗夠哂壯觀

印象中，德州好似係共和黨嘅票倉？

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

推撚爆佢！！！
有冇德州旗賣呀？

Sir this way

補link:

身穿火箭球衣 黑布遮右眼 音樂人作狀焚國旗被捕
【明報專訊】吉林遼源網警巡查執法昨日發布警情通報，指10月6日，遼源網民「Howard王顥達」在微博上發表侮辱國旗等言論，目前25歲的發帖人王顥達已被抓獲，案件正在進一步審理。

「我與球隊共存亡」
據身分認證為原創音樂人的微博網民「Howard王顥達」上傳的照片顯示，他身穿火箭球衣，戴黑色口罩，右眼還用黑布遮擋，疑似撐港反修例示威，他還作狀用火機點燃一面五星紅旗，在微博留言稱，「我與球隊共存亡」，「來抓我呀!」等言論。該微博很快被其他網友舉報，雖然王顥達很快將所有的微博內容全部刪除，但警方仍將其拘捕。

遼源網警警情通報稱，網民「Howard王顥達」的言論被許多「正義的網友」舉報，在7日凌晨2點，警方就將發帖人「神速抓捕」。

好貴

認真問，可唔可以攪一個「自由睇NBA開季的活動」，同美國支持香港的人互相呼應，全民穿上Stand With Hong Kong 睇波

德州唔係愛國集中地咩，點解會出左個中國紅火箭

聽講德州人民風彪悍有冇人大陸仔去搞事

PUSH

美軍來了我帶路 sir this way

oh say can you see~#

OK!

push!!! by p

舉火箭隊旗實際同埋易聯想啲

收到，雖然唔知講緊咩

個人認為無必要舉德州旗，德州係共和黨傳統票倉
等於加州係民主黨絕對票倉一樣
我地要connect既係全美帝，全nba聯盟
唔好令人覺得有挑選

收到！

旗手全面進場

收到, 揮德州旗

TexasSupportsFreedom

G 持火箭隊旗 同 美國旗

堅

舉美國旗咪得
舉德州旗咪即係將美國人分類
德州人都係美國人
正如你出到國同人講你來自香港而唔係同人講來自中環一樣

推撚爆佢

牛仔weconnect
不過支旗咁偏買唔買到啊

唔撚識美國問題就咪鬼亂舉啦
舉乜撚野德州旗，有乜撚野效果呀
成日話激嬲中共，然後唔諗後果
舉德州旗激撚到佢D乜野，又唔撚知美國D人點睇
舉德州旗有乜撚野用

傾雙十個陣又一堆鳩UP一堆唔知乜撚野歷史，乜野孫中山三民主義
所以話要舉乜撚野青天白日
完全唔撚理台灣人點諗

pish

p

i

s

h

Good good

岩 舉得一個州就問做咩唔舉曬另外啲州
佢地內政我地又唔熟
對準目標舉岩旗仲好

咪撚舉錯喎

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all Hong Kong

其實你舉得德洲旗
咪limit左其他洲的人的情緒
我建議
美國+houston rocket 旗
唔舉德洲

Texas!!!

Texas 人民風強捍到仆街
真係揸槍落街食飯

下次出埋texas flag

真係估唔到

舉共匪旗咪唔嬲囉

唔洗嬲 個個州旗都舉 加埋美國旗

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

agger

達拉斯牛仔

支持火箭兵團，人人都係喵喵怪

咁似智利旗嘅

721

pishh

we stand with Texas!

Captain America

人鏈x18區旗隊有冇得諗？

不如直接舉火箭旗

好L似智利旗🇨🇱

舉咁多種旗反而可能會有反效果

Pushhhh

唔好舉呢啲旗

旗唔是亂舉的
陣間舉舉下舉咗邦聯旗美國個邊起碼減一半人先

香港人食德州牛仔飯大
一早已經CONNECTED

德州旗 推